老帽入，我有大雞樂圖

仆街， forget. 買把鎖

好屈，十度著咁少

勿回

拉

佢介身廿本身就等於件羽絨

Why